6月9日 民陣係識玩既話就應該邀請埋萬國領事舉行官民峰會

老老實實 其實到左遊行終點，一係就散水，一係就留守。散水既話行左等於無行，留守又要搵野黎振奮士氣兼妨止警犬清場
所以我認為最好既方法就係拖外國落水，夾佢地支持我地。

民陣好應該係終點搞返個大台，大台唔係拎黎指揮，而係招待萬國領事，香港人係台下訴求

終極目標係真普選＋香港獨立

步驟係咁：
1. 遊行聚人
2. 勇武派唔該比少少耐性，等到表決日有結果先黎勇武
2A. 如果通過，你地勇武就有理有公道，要求獨立
2B. 如果唔通過，你地就應該製造輿論提出2047後前途問題，同時提出要求香港獨立
3. 不論結果為何，提出獨立 ＋提出2047後前途問題，應該要係今次留守至表決日既目的

老老實實，獨立得到固之然係好，不過依個策略只係向支那開天殺價，等支那落地還錢。可能你地會話支那唔撚會show我地。但係唔好忘記，我地背後有全球撐腰

你地可能會覺得無端端提出獨立係無稽之談，說服唔到外國政府。但係，重點係一個毫無制約既政府，即使送中條例被否決，佢地亦能捲土重來，甚至繞過立法會就咁頒發行政命令，我地都完全制衡唔到依個政府。我覺得依個point好重要，希望各位巴絲可以自行完善依一個point

文不對題sorry 不過希望依一役可以令我地永永遠遠擺脫支那控制

至於點解要紅色大字，勇武派唔好誤會，我好支持你地。不過養兵千日用在一時，亂衝不但無法達成目的，甚至造成無謂犧牲，削弱原本已經薄弱既勇武力量。

所以，係港共同立法會未宣佈通過之前，請勿作無謂犧牲 一齊遊行下，順便政治宣傳一下港獨思維就夠

因為如果，第一步都未做到你地就衝晒出去既話，就會令到個遊行失去焦點

做咩放大依一句?

不過其實我覺得民陣唔搞既話我地可以自己搞 我唔認為港共把炮到夠膽拉班領事

不過其實有無方法同民陣交流下??

推到民陣睇到為止

推

推好推滿

幫樓主推一推先，支持樓主

高汁post
好多五毛用不斷激將法引人鳩衝，想將運動降到關蛇level

［求廣傳］［陽謀論］林鄭其實係想做香港國母 貫徹落實一國兩制高度自治

其實我覺得我依個林鄭國母論述會更好

但係兩個post都好 我始終未諗到一個強而有力既point去說服更多社會大眾支持港獨

我地連登仔知，睇慣新聞既人會知，但係一個所謂政治冷感/政治中立既人唔會知，最能保證香港唔受支那干預既方法就係港獨。到底我地點先可以論述得更好去爭取埋依班人既支持?

多謝支持 但其實可以試下send email 比民陣搞手? 你估有無用

搞得成分分鐘引到班香港愛字頭義和團嚟，到時領事受襲就好睇

我都想睇下
不過依啲愛字頭似係狼英搞出黎，佢落左台之後都唔多點聽見佢地，無以前咁猖狂

表決咗先衝遲唔遲啲？台灣服貿班學生又係唔係表決咗先衝？投票結果都有咗，衝嚟又有乜意思？

咪FF啦！民陣基本由泛民控制而泛民三大網領從來冇變過：
1. 支持一國兩制：泛民只係話有人刻意破壞一國兩制，泛民從來冇講過不支持一國兩制。
2. 泛民不支持港獨
3. 泛民不支持要流血嘅勇武抗爭
而家本土港獨被支共港共打殘(泛民當然有幫手)，泛民乘勢想食埋本土港獨嘅政治版圖。泛民要收編本土港獨，用嘅策略就係強調大敵當前要放下私怨團結抗共。咁本土港獨同泛民互相利用係冇問題，但你要明白警剔泛民絕對唔會讓個大台出嚟俾你而且有乜依郁隨時會出賣你。

樓主應該打上去d100 / send email去民陣

水砲車射中外國領事=宣戰

咁你地係咪肯衝入立法會議事堂先？

你地係條街到衝做乜？

人地肯黎先算啦

理得佢支唔支持一國兩制同港獨

我地要既係佢同外國領事保持聯絡

港獨係由我地自己騎劫大台然後提出

支持
不過民陣彩你都有味

留名

其實行到終點之後散水真係好搞笑

但我唔覺得民陣會夠膽叫外國領事一齊行
因為一定會比中共批鬥佢地勾結外國勢力

民陣邊夠膽

所以要靠你地行完，順手行埋去外國領事館

依個都算係一條出路

最好就係去德美日領事館

其實勾結咪勾結，而家冇打仗，邊到有咁易獨立？你估係二戰完個排咩？

美國獨立都要法國同西班牙幫拖啦

民陣彩你都傻
做完 show 仲唔拿拿聲收工？

所以咪要去外國領事館要求幫拖囉

依家就話有外國支持
但佢地支持嘅係反修例
唔係支持港獨，唔該大家清醒小小，唔好以為咁易拉到人落水

依家歐美都只係開始支持台灣係一個主權國家，無可能咁快就直接撐你玩獨立。

一係你搞一場大嘅，上晒國際新聞。
一係你成功令危機升級，將支那同西方直接企喺對立面上。

唔好太貪心，今次機會好難得，唔可以亂玩。如果真係想拉人玩港獨，一定要非常謹慎。

有咩方法令外國領事肯出現？

Push

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

無問題 我都係為左召集大眾遊行